我隻貓單春

想問香港邊個vet做絕育好d, 有經驗

好驚無啦啦捱多幾刀